川普：我和金正恩戀愛了

出版時間：2018/09/30 11:07
美國總統川普又有驚人發言！他昨日在一場造勢場合上說自己和北韓領導人金正恩「戀愛了」，還說對方寫了幾封好美的「情書」給他。

川普於當地時間周六晚間出席西維吉尼亞州的共和黨造勢大會，他談到自己讓朝鮮半島情勢和緩的功勞時說：「我一度對他（金正恩）很強悍，而他也是。我們這樣你來我往互嗆好多次。然後我們就戀愛了（fell in love）。」川普接著說：「他寫給我幾封美好的信，是非常棒的信。然後我們就陷入情網。」

川普知道如此驚人言論勢必再被媒體大作文章：「他們（記者）一定會說：『川普說他們戀愛了，多麼可怕的言論，多不適合總統的發言！』我告訴你們，要當總統很簡單。你看看外面有一萬人等著要擠進來，現場還有200人沒位置坐，你看看當總統有多簡單。」

川普近來驚人言論不斷，他上周三舉行記者會時自誇自己有「很大很大的腦」，讓中國人佩服不已。（桂家齊／綜合外電報導）

Levity

trump trump講嘢真係好撚唔洗本

佢真係好撚正

通常話親同邊個fd子就搞鳩邊個
鄰國某帝俾人屌過幾次了

大叔的愛

段片勁好笑

啱啱 unfriend 完維尼
而家又同人造人19號 fall in love
北泡崛起
終蟈即刻變左 condom

Trump後生應該食唔少靚仔

美國是母親
維尼是妻子
伊凡卡是情人
金正恩是外遇

北韓如果真係靠美國經濟開放 真係要鬥快投資

gay

未必，trump trump成日係咁跳出跳入，佢今日話fall in love, 聽日可以話開戰

我覺得侵侵都捧第二個上位

Gay

我一度對他（金正恩）很強悍，而他也是。我們這樣你來我往互嗆好多次。然後我們就戀愛了（fell in love）

會唔會太gay?

Keep America Great!

傲嬌 金正恩

侵侵本身就係一個人肉MEME GENERATOR
淨係MAGA都夠玩幾廿年

侵侵：我跟正恩「那個」了唷！

ex=屎總

我一度對他（金正恩）很強悍，而他也是。我們這樣你來我往互射[/b]好多次。然後我們就戀愛了（fell in love）。

佢上任前對佢印象麻麻

依家覺得佢好好

一齊做鳩最大贏家

其實佢只係講一句 北韓就已經公認被收歸美國所有
兩年前 當北韓仲係敵人既時候 誰會想到會發展成這樣

邊個做1邊個做0???

1定0先

69

像傷口與藥談戀愛～

個個都知佢係鳩up 係得d 左膠媒體係到大造文章

佢真係好有魅力

無怨不成夫婦

G